KIM蛇應唔應該走人？？

由最近幾次嘅比賽都睇到 佢有唔少問題
-選人就用人唯親
-戰術就一成不變
等等...(歡迎補充)

應該辭職就俾正評
應該永續就俾負評